東涌線做乜無啦啦遲左10幾分鐘開車？

做乜事

我話ok就ok

司機未瞓醒

邊個站？

東涌站 722開變735

我打埋個j先開唔得

人地都仲係99%準時

究竟龜鐵既準時標準係乜

我要求用日本標準，遲一分鐘經已係叫唔準時。

準時率應該係50%以下

日本世界第一 樓主日本籍港人?